眾新聞 【3.4 初選案保釋裁決】 送囚車：加油啊！頂住啊！返嚟啊！

眾新聞
【3.4 初選案保釋裁決】
送囚車：加油啊！頂住啊！返嚟啊！
Mar 5, 2021

眾新聞
68.4K subscribers

【愛你們，撐！】寒風撲面，但無阻牽連的心。警方重重封鎖西九龍法院一帶，不許市民送囚車，更調整交通燈，讓囚車無燈位下快速駛走。直至深夜，不少市民仍然未肯離開，後退至通州街，苦候多時，當囚車經過時，即亮起手機燈，聲嘶力竭地呼喊：「加油啊，頂住啊！撐住啊！返嚟啊！」

撐住啊~